要同全世界公佈醫管局三樣嘢

屌到醫管局開花啦

私人周圍擺

私隱

推

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推

push